亂摸女護師大腿還掐胸 色男爸竟護兒：摸一下又不會少塊肉

一名卓姓男子在醫院亂摸女護理師大腿，還扯破對方的衣服，掀衣企圖猥褻，後來由另名護理師照X光時，他還趁機掐捏對方胸部，而且他的爸爸得知事情後，竟然還稱「摸一下又不會怎樣，又不會少一塊肉」，令人傻眼，事後卓男被衣強制猥褻罪判刑2年確定。

據判決書，男子卓健豪2013年4月19日到台中某醫院探視住院的阿嬤時，不僅喝醉酒與保全發生衝突，後來眉毛與額頭負傷說要掛號，但卻亂摸上前關心的女護理師大腿，又以暴力扯破護士服、將對方上衣撩至胸罩下緣，氣得被害人大喊「不可以這樣」，然而後來他在照X光時不安分一直亂動，後來就趁機掐住另一名護士右胸，用力旋轉10秒猥褻。

卓健豪挨告後，堅決否認猥褻，說自己是因為疼痛掙扎，手亂揮舞，不記得有沒有打到護士，照X光時因為腳在痛，眼睛閉著，也沒有摸到另一名護士的胸部，不過被害女護理師則氣憤表示，「難道護士就是這麼不堪？」，痛斥自己熱愛護士這份工作，但卓男卻任意對護理人員猥褻，害她得靠安眠藥入睡來忘記這件事，而被捏胸的護士也說，卓父在事發後還稱「摸一下又不會怎樣，又不會少一塊肉」，對女性而言真的傷害很大。

法院審理時，卓男的辯護律師主張卓男確實不該觸碰護理師，但犯行應該只能算是性騷擾，而非強制猥褻，因為他當時褲襠下體並無凸起（勃起），代表當時沒激發性慾、無強制猥褻的意圖，不過台中地院一審時認為其辯詞不可採，因此依2個強制猥褻罪各判有期徒刑1年2月，應執行2年，經上訴後二、三審都維持一審見解，全案確定。

香港護士本身已經無左忽肉

用力旋轉十秒猥瑣